《突發》保良局何蔭棠中學突然跪低

話說保良局何蔭棠中學有老師出左下面呢份工作紙

之後就引起藍屍嘅口誅筆伐

學校突然今日跪低‼️

光復香港，時代革命！

而家勾結唔係客觀事實咩

藍絲不願面對

佢又無講邊度的警察，對號入座，姐係講中咗？

美國警察開槍啦

都冇講邊度既警察

身有屎

擺明係
不斷有人打去學校投訴

個題答案係豈有此理定可喜可賀？

人地在暗，學校唔篤邊個老師/不阻止學生行動就足夠

應該係草「管」人命

有負皮，講中死穴？

佢鍾意可以填妖言惑眾架啵

推

講事實都唔得？

保棠人深感自豪
希望唔好秋後算賬個老師

對號入座？

大家都要打電話去了解下啦

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

可以填「子虛烏有」

如果個校長無去英華，繼續留係何中應該仲精彩

26269930

97前：英皇御准香港賽馬 龍馬精神 過馬路
97後：香港賽鹿會 龍鹿精神 過鹿路

呢間野個校長上過哂報紙

真是狗屎垃圾

全香港人都知官商鄉黑，警察會死人放火強姦，㩒住唔講代表無野？

report 埋個facebook page啦吊

係囉，班藍絲根本潛意識就係想填無法無天

事實黎

咪臭係囉…

改下題目，用假設性問題：
假如警察表面上維持治安，事實上與黑幫勾結，你會用哪個成語形容？

Signed

換咗啦
利申：舊生

咁都叫屈服？

大家記得report埋呢個facebook page

應該叫咩？

唔該巴打

咁你又岩 希望唔會清算

班藍絲中學都未讀完憑咩指手劃腳話啲講真話嘅老師

如果呢個post唔上熱門
果位呀sir/miss就好可能被清算

咁其實我覺得身為學校又真係唔應該咁樣寫喎 當然呢個就係事實啦
但你唔可以成間學校都係好明顯畫公仔畫出腸咁黄架嘛 。
學校只要默許啲學生校內入面舉行啲活動， 又唔秋後算帳， 就已經ok喇。
學校都要做騷呀，你撐到咁出面好容易畀人清算。

大家互相比面啦

呢題咁淺 幼稚園都識答

情景題, 冇講關於時事
校方對號入座

啱呀 大家唔好逼得太緊令學校一定要表態到好明顯咁樣 迫死佢 到時槍打出頭鳥 ，要徹底【被】變藍就仆街

乜撚嘢偏頗啊 有講香港警察咩 又對號入座衝出嚟柒

係咪講緊墨西哥 哥倫比亞 巴西嗰d警察

豈有此理?
天理不容?

屌

其實下次如果再有呢啲素材
打算share嘅家長/學生可唔可以遮一遮校名先up......
學校隻眼開隻眼閉已經幫到好盡
下下出哂校名咁俾人無限擺上枱真係點頂落去

藍絲真係社會毒瘤

以後老師出工作紙唔寫愛國愛黨終國偉大就炒

此地無銀

屌啊 事實都吾比講？

如果條題目改做讚揚克警，咁駛唔駛道歉呢?

Cls 文字獄

乜鳩都話跪低 冇開個老師名 係咁易出張通告做下樣都俾人話跪低 自己諗下係保良局旗下做到咁係咩事啦 洗唔洗出張通告話光復香港時代革名先唔叫跪

形勢比人強 呢間學校連日來隻眼開隻眼閉一個老師都冇俾人炒 一個學生都冇俾人清算 仲想點？ 真係以為抗爭係要風得風？ 要個校長出黎同你一齊嗌口號然後俾保良局炒左佢換個紅底入黎做？

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

如果無做過做乜要驚

上面真係會俾壓架....
跪下先防止佢郁你
你就冇得留低保護學生

一

事實

一一四

讀世史唔得咩？？

納粹黨警察蓋世太保呀

學校包庇警黑？

講事實又點會偏頗
支持老師啊

應該諗定真係秋後 你地會有咩行動

咁讀世史讀到納粹警察係咪要避？

讀中史讀到1949就要停？

幾時有講過？
點解大家對住周柏豪呢啲就可以話明白啦盡咗力乜乜乜
但係對住學校就要迫人表態到盡。 最終只會弄巧反拙。

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

發現保棠人真係師生都痴撚線
上次啲學生先唱完Do you hear the people sing, 上埋international
今次到老師發功

算唔算對號入座

屌！
屌你老母臭！有乜撚野錯啊！！！

明明可以寫真是

一派胡言，無中生有，子虛烏有，妄顧事實，冤枉忠良bla bla bla

逼人填粗口
答案一定係 「屌你老母」

咩意思？
講緊邊個？

下 話你保護市民先偏頗喎
陳述事實冇問題

幫手推返行動post

反攻啦

光頭警師

港共當權
邊個同你講客觀事實就俾講

，

老師無出錯喎 好持平 事實黎

警察一定代表正義？

保良局一直都係藍底 係保棠入面班學生老師有良知咁解

香港警察對號入座?

大把老頂冇風骨

藍絲們不願接受事實

負皮佢跪低嘛

我覺得個老師出條題目出得好好喎
舊生gchi

各位老師手足冷靜，保存實力好重要

可能係10mile

啲藍屍家長無文化
無閱讀能力
老師係話警察
又無話警隊

成日新聞都有架啦

馬伕認串謀警方助掃黃
「受警指使無奈犯案」

題目有講係香港警察？做咩對號入座？

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

呢間學校好痴線

投共了投共了

對號入座

玩暗示

班狗定係藍絲對號入座

地獄最熾熱嘅地方
就係留俾發生重大人道事故嘅時候
仍然保持中立嘅人

客觀陳述事實

想知model answer

讓事實都要道歉而家咩世界

真是屌你老母

係事實黎

崩口人

事實怕咩講

有冇人話我知個答案係唔係"冚家剷"

其實第十五題都

個校長都唔係去咗英華

藍屍投訴就係出題錯？自我審查

其實呢份唔叫工作紙，係一份唔計分嘅小測
但唔合格會測到你合格為止
利 在校生

去左另一間保良局

學校奶共

工作紙嗰題唔係講緊墨西哥警察咩

做乜鳩對號入座？

講事實都要死 屌

崩口人忌崩口碗

Agger

去咗顏寶齡

有咩問題？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

事實唔比講，中共style

玻璃心

佢哋上次單嘢都撐咗勁耐 一個師生都冇俾人清算
上次頂咗咁耐今次又嚟多次點頂呀

叉雞飯

16. 仆街冚家產, 黑警死全家

講事實野有咩唔岩

做老師就唔好搞咁多野啦

講現實都唔撚比
學埋中共啲垃圾手段

學校係社會縮影
無撚講錯
言論自由一步步收窄
個個人都要委曲求全

下次寫多句 如有雷同 實屬巧合

老師冇做錯 佢只係教一班學生咩叫良知
大家有眼見到而家警黑問題嘅存在
唔通真係要學教育局咁要班老師不知情 唔知道咩

對號入座到

正常老師都唔會搵d敏感話題去講
搏出位咩

而家係班藍絲對號入座 自己都默認咗警黑問題先spread出嚟

作為畢業左幾年既保棠人真係好自豪
無論學生同老師一樣咁優秀
以前成日笑學校talk band 1
依加真真正正做到top band 1 school

老師係要有責任教學生嘢 良知呢啲要教 咩係啱咩係唔啱 呢啲係事實點解唔講得 而家擺明係藍絲嗰班玻璃心

上堂up幾句咪算
點解要black and white 寫出來咁蠢

保良局想收皮咪出聲囉

良知係一生受用
明辨是非好緊要
好興幸當年老師同我地分享文革六四佔中

事實上就係電視網上影片乜都影晒，以為唔俾人講就當冇發生過，其實已經唔可能啦

CLS

依家教育局就來變 真理部

中國語文科
會唔會有人要求刪除中國語文科
只有英國語文

人一藍腦便殘，咁撚蠢，生下一代，真係累撚死D細路

見到少少字就上綱上線，物似主人型

thanks,bro

事實黎架喎
而填個位學生先會有立場出到黎

事實喎

唔好blame the victim ok?
明明學校on9又要話返老師轉頭，你真心on9

偏頗既事實

個老師睇黎都會被人炒

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

講事實都偏頗

答案係咩？

表裡不一
不知所謂
背信棄義
人神共憤
痴撚鳩線

好癲
呢個就係社會瘀血 認為講真相係病

作為舊生希望大家可以幫下手檢舉個fb page

蚹蛤蟈蜻 呀